#Загальна структура
* index.html - точка входу
* app.js - ініціалізуємо angularJs. В коді основний модуль 
називається myApp, і з нього йде підключення всіх інших
* lib - папка з копіями сторонніх бібліотек

#Firebase
Всі налаштування по firebase знаходяться в папці firebase. 
Тут скрипти ініціалізують одну глобальну константу з підключенням
яка використовуватиметься у всьому проекті


#Cathedrals
Модуль з кафедрами. Під модулем розуміється 
одна або декілька зв'язаних веб-сторінок 
і код по їх опрацюванню